德國分組賽出局恥笑區

延續98年後歐洲球隊拎世界盃冠軍下屆必定分組賽出局傳統

屌你呀KROOS
食撚屎啦

一開即入

燈到

連燈仔

binc時間

樓豬恥笑區

樓主點收科

thx

唔好再推喇

樓主呢

說好的德國分組賽出局

杜馬斯條on9

樓豬

樓主，你潛水先，我幫你殿後

回憶

戇鳩仔, 下次出post早少少啦
dllm 跟唔切呀

lm

唔好推啦 大家放過樓豬啦

下場用返!!!!!!!!

多謝你燈

7撚到

燈得靚

Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil Sieg Heil

樓豬已經好慘唔好再推

推 齊binc

點呀,我洗唔洗潛呀失敗的人？

Son

樓上邊個叫我話？

回憶大哥

收到

BINC 潘頓(騎豬王)

係

柒到唔敢睇😹😹😹😹

咁似1:7果場既

樓主先知

炒車

包尾出局

早打到最後幾分鐘咁神勇就唔使登機啦

泡菜都贏唔到
抵死啦

reus黑氣石

仲要包尾出局

其實佢真係好黑，錯過左國家隊全盛期

德迷 樂觀的人 呢？

出埋晒啲過氣撚
抵撚死

pish

樓主你推返依個POST先啦 又話BIN我

世界盃 十六強，巴西 vs 德國

頭2頁炒哂車

真係抵撚死
上場下半場踢瑞典個陣好地地，死都要出返第一場對墨個陣
成班完全無心踢，妹下妹下，同上場對瑞典完全兩個態度

成日係度吹奏 Reus Ozil
行行企企

好彩而家有VAR,換着以前德狗實轉個頭就絕殺

當年冇電視機 屈撚走左撚伯球靚波

之後大炒

唔講以為佢地出撚左線試緊陣
第一戰犯鼻屎佬
第二戰犯 雲拿

雲拿上場下半場踢左邊唔差，今場踢到碌柒咁，對住班韓仔又唔出gomez又要係咁斬
出基迪拉又係唔知做咩